有無識人好鐘意扮忙

明明無野做 成日都係到扮忙扮攰 都唔知博乜

公司有條百佳係咁, 日日係度 youtube 睇漫畫
又要扮最遲收工, 其實又係度 youtube 睇漫畫

睇到唔願走姐 OT有錢收

扮工扮忙

正常都要， 唔係搏咩

返工扮忙 好正常姐 扮完唔駛做

最鍾意話自己冗員 其實好多野做 不過唔解釋

點解個個都講返工 我想講係約朋友出街果o的

成日扮忙唔同人出
鐘意自己一個去街

真毒

廣告撚

同人出好煩

睇同邊個啦 又唔係個個都煩既